一人一個老豆老母搞笑嘢

嗰陣陳奕迅手新歌無條件
我老豆聽完
自己改咗做:當潮流愛叉燒
之後唱左成晚

自膠

哈哈

執返啲腸先

初初我教我老母用whatsapp打字，我老母都唔知點回我，我睇到個「係鳥」笑咗

我呀嫲都唔會打殘體
死大陸哩

我阿媽又係
明明佢細個啲同鄉都係打繁體
連佢個妹我阿姨都係繁體
佢又話咁方便啲

Facebook啱啱成為潮流嗰陣 我阿媽問我咁yahoo係咪執左